我想請教正苦, 湖北人持有香港身份證果堆又點計?

我想請教正苦, 湖北人持有香港身份證果堆又點計?強國大把富人、湖北人有其他國家護照, 仲有香港身份證。話BLOCK 只能BLOCK到一部份，所以很難會準確。